2008果時班廢老係邊?

明明話左08要有普選,點解而家都未有,果時點解冇人嘈?而家有普選我地呢場仗易打好多
(利申:08年幾歲人仔冇記憶